覺唔覺經濟無差到？ 食野同平時一樣價錢，當年sars 平好多

過去10年有買樓既賺大錢，大把消費力

覺
得好少餐廳減價
不過我諗租金問題
anyway, 唔減無客咪等執囉，除非黃店

滯後呱...

業主不嬲無敵㗎啦
要死都係租客死先
冇加租已經自我覺得同租客共渡時艱感覺良好
遲兩日交租追到你甩褲

來貨成本
滙率
租金
人工
好難有減價空間

死做爛做都係交租
香港嘅生產力跟本就係畀租金砸死咗

今日係茶餐廳食早餐 仲加左兩蚊價
屌

又話經濟差，出面乜都唔肯減價減租
食餐飯依然同之前一樣價錢
睇黎個個都想攬炒

SARS 果時有十蚊一碗麵食

原材料唔減租唔減, 個價好難落

個個都唔記得沙士前有6年通縮。

係, 財富效應

一蚊雞都未出現

見到好多吉舖

當年好多$10-$12 排骨飯，雲吞麵（中上環）

滯漲

租金唔減，經濟無差到

最多9拆

03年到現在流動貨幣多左幾倍

好多香港人過去十幾年累積咗好大舊財富
經濟差唔會影響到佢地
只會影響到日日響到鳩叫攬炒嗰班人

今個星期夜晚放工見到仲係好多人行街食飯喎
好多香港人當自己已經戰勝左疫情

經濟差還經濟差 通縮還通縮

所以唔會有通縮
你無錢唔等如人地無錢

要爆係睇撤資潮

香港最後一根蘆葦一定係樓 樓唔跌就冇事 97同沙士樓價跌到仆街